喪屍片之父George A. Romero病逝

Night of the Living Dead 1968

RIP